N展狗買機返學

讀緊BSE
想買部laptop
平時返學要用software 畫圖
唔打機
畢直8k左右 有無推介？

你洗唔洗run simulation先？

bse 好少需要特登買部laptop 畫圖

bse 已grad

因為好似要畫下bim 畫下revit 做下功課
我唔知啲機sup 唔support到

應該唔洗呀

呢報痴能線 6000左右有張GTX1050 咩3D圖都畫到

重點係扣成3000蚊

屌你煩唔煩

成埋人話你果部係垃圾仲係咁講

其實大部份i5 8300H 加16gb ram 就已經夠行

你反而要諗既係牌子同budget 姐

另外如果返學用多要好好諗下個重量，帶住1.6kg 以上同圍都幾係野

btw
冇咩天地堂=冇咩時間畫圖=laptop 冇野

諗清楚想要定需要

如果打算森林買既話隔離大把巴打有推薦

香港買既話睇完price 之後出去D 鋪講話現金價買 多數會做到8~9折

Dell xps
返學輕便最緊要

有咩牌子係襟用唔易壞？
我本身對電腦牌子知識係零

dell 既inspiron系統應該啱你
你再睇budget 揀

畫圖買Amd apu notebook 平好多